[
    {
        "id": 117,
        "question": "Sayı boncuğu",
        "letter": "A",
        "answer": "abaküs"
    },
    {
        "id": 1837,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ \"MATBAA\" SÖZCÜĞÜNÜN TÜRKÇE EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "B",
        "answer": "Basımevi"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 1548,
        "question": "Eli veya kolu sakat olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çolak"
    },
    {
        "id": 1168,
        "question": "Bir elektrik devresinde akım akışına karşı oluşan etkinin ölçümü",
        "letter": "D",
        "answer": "Direnç"
    },
    {
        "id": 208,
        "question": "Belirti, iz, ipucu",
        "letter": "E",
        "answer": "emare"
    },
    {
        "id": 751,
        "question": "Gerçekte var olmayan, hayali anlamındaki söz",
        "letter": "F",
        "answer": "Fantastik"
    },
    {
        "id": 1691,
        "question": "\"GÖSTERİŞ, HEYBET\" ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "G",
        "answer": "Görkem, görkemli"
    },
    {
        "id": 590,
        "question": "Bir mala icra dairesi tarafından el konulması",
        "letter": "H",
        "answer": "Haciz, haciz işlemi, haczetmek, haciz etme, haciz etmek"
    },
    {
        "id": 596,
        "question": "Aşırı güçlü istek, tutku",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhtiras"
    },
    {
        "id": 1840,
        "question": "ÜST GİYSİLERİNİN YAKALARINA TAKILI BAŞLIK",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapüşon, Kapşon"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1166,
        "question": "Küçük, ufak tefek, zarif",
        "letter": "M",
        "answer": "Minyon"
    },
    {
        "id": 637,
        "question": "Bir şeyin iyi veya kötü olma özelliği, kalite, özellik",
        "letter": "N",
        "answer": "Nitelik, niteliği"
    },
    {
        "id": 347,
        "question": "Yiyecek, içecek gibi şeylerin alınabildiği mekanik veya elektrikli araç",
        "letter": "O",
        "answer": "otomat"
    },
    {
        "id": 661,
        "question": "Kötü bir durumun ya da olayın duyulmasını gizlemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtbas, Örtbas etmek"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 395,
        "question": "Orta kaldırım",
        "letter": "R",
        "answer": "refüj"
    },
    {
        "id": 1946,
        "question": "Gelişme, ilerleme göstermeyen, Durağan, Sabit",
        "letter": "S",
        "answer": "Statik"
    },
    {
        "id": 696,
        "question": "Kişisel, kişiye ait olan",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şahsi"
    },
    {
        "id": 836,
        "question": "Bulunduğu kaba sığmayıp kenarları aşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Taşma, Taşmak, Taşması"
    },
    {
        "id": 454,
        "question": "Sessiz bir biçimde, yavaşça",
        "letter": "U",
        "answer": "usulca"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 1576,
        "question": "\"Aksi takdirde\" anlamında kullanılan bir söz",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoksa"
    },
    {
        "id": 1747,
        "question": "Sıkıntı veya güçlükle yapılma durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahmet, zahmetli"
    }
]